啱啱同老豆老母講自己轉咗藍 驚俾佢地誤會我係時事台班弱智侵粉

紅轉藍即係點

放心啦共狗
你啲狗家族無思考能力架

柒柒的戲子

你轉唔轉都係弱智
唔關事

共和黨轉民主黨

你話自己係弱智咪得囉

侵粉示意圖

你地臭閪蚑那賤蛆咁快唔記得4年前點撐侵喇

思路清晰

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
驻连登国安人员
(狗隻#4526)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

推到樓豬睇到

Hi 白卡狗